-encore des souci de z-index lors de l'ajout d'une entité (voir menu_lombric lors de la création d'une icone) (non reproduit)
- changement de taille du viewport rend inutilisable la sélection d'entités (non reproduit)
- problèmes redimensionnement taille fenêtre, scroll / zoom incorrect uniquement en mode édition (voir run santa run)
-import de calque tilemap utilisant un import de fichier gal buggé
-changement de type de calque ne fonctionne pas
-Exception non gérée sur la fonction tileset_onpaint quand on dispose de plusieurs calques avec des tileset différents (voir niveaux reckpunk), problème de clé absente d'un dictionnaire
-Exception renderPanel_OnSelectedItemChanged avec click droit après avoir changé le nom d'une entité ayant été copiée depuis un autre niveau
-Exception lors de l'ouverture d'un fichier qui n'existe plus depuis l'historique, vérifier que le fichier existe avant ouverture et affichage d'un message pour supprimer le fichier de l'historique